統一風向 ： 12.8無人會蠢到搞黨鐵 令到手足出唔到黎

有都一定係黑警做既
我地人數先係最重要

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

推

見到有人想搞埋去傾吓喝
如果捉到係喬裝警一定世界大新聞
當日搵幾個朋友係啲大站主要出口留意吓
我可以肯定一定有狗搞事

又屈唔岩心意既勇武做黑警卧底

收皮啦樓主

拿
出黎既時候一定唔會有人傻到搞港鐵既

是但啦 再有一百萬都係無咩用
大家仲有個心想出黎 支持手足就得了

推呀

基本上民陣有不反大家都有共識和理非
民陣既遊行係做比世界睇
為香港好既都唔會令場面好難睇

邊有人咁蠢，係搞都臨收工先啦

正常都等完場走咁大半人先做 , 裝修唔洗好多人 , 有一千人掩護就夠

Push

個日邊個拆鐵就係鬼，可以鶳得